一人一個香港人好寒孫行為

死都要坐到餐廳閂門個刻
就算三吹四請都唔走
以為自己比左錢就大曬
dllm我為左你地班撚樣就白白ot多陣

Quit左佢囉

啲長輩好撚中意坐到人地閂門冇曬人都仲未撚肯走。完全冇諗過人地洗唔洗收工。仲要俾說話人聽咁大間酒店咁早閂門，俾錢入黎坐又催人走。人地唔講以為佢開咗支82年lafite定路易13。 出去同佢地飲野失禮死

唔只係我
相信成個飲食業夥計都心同感受